有冇人見到謝安琪變地底泥好開心

由神台跌到落地獄
抵撚死喇
呢條淫婦終於按捺不住本性係咁出偷情歌懶係有style
D fans都離佢而去
真面目終於露出
就係一個虛偽到爆又恨上位既西女人
仲要係細so到留心心 假到痴線
不嬲好憎佢唱歌走曬音 收擋喇臭八

高登嗰件過街老鼠瓊姐算唔算走得最前

記得瓊姐有時都會幫牙漿同人瑞講好說話
之後有人問會唔會幫謝安琪
佢話唔會

前排話佢唔表態仲有好多fans同佢說話
但係fans人數已經下降中
而家畀心事件
就令fans進一步減少

實在講得太好
憎撚左呢個八婆好耐
當年大把人爭住護航佢
而家好啦
真面目出現喇
睇班仆街淫kay粉個個死曬出黎護主
話人英皇打手 雞容fans
屌你老母啦
我齋憎呢個仆街淫kay架咋

愈黎愈多人知技安琪真面目

以前睇佢傳媒訪問就知佢假

佢點變地底泥法？

讀中學個陣好迷佢啲歌，但同咗juno一齊咗之後，我知道我鍾意嘅係周博賢

你哋班人十幾年先識醒
佢次次走音都賴生仔賴爆肺賴器材已經好憎佢

全中

變身「文青女神」的Kay接受訪問時，指靚相非由愛攝影的老公張繼聰操刀：「其實我有個圑隊負責呢個project，全部都係年輕人，朝氣勃勃，好開心，第一次合作都好夾。」

新團隊?
有無人知係乜?

張繼聰細佬係狗
黑警死全家

佢2公婆仲有咩撈可以比得起月租6萬比華利山?

我以前瘋狂狙擊佢
但宜家又冇乜感覺

仲未死全家

跟錯老細啫

關乜事
佢咁有主見
佢成日自稱大是大非面前會勇往直前

真係有因為比心事件fans少左？好似唔多覺咁

早幾年買撚左

應該未供完

我以前真係好鍾意佢既歌，影響埋覺得佢個人好有獨立思想好我行我素好正
但佢同JUNO果個系列真係又長又'參氣'...... 再睇佢咁撚陶醉係呢D出軌苦情歌度真係頂唔順
加埋政治因素

比華利山已經係偽豪宅黎

據悉張繼聰與謝安琪現時居住的比華利山別墅是在2008年，金融海嘯時以1,200萬低價買入

據悉張繼聰與謝安琪現時居住的比華利山別墅是在2008年，金融海嘯時以1,200萬低價買入

應該一早輕鬆供完喇